其實黑警強制除下任何人嘅防毒面具或者濾芯導致吸入有毒氣體算唔算嚴重傷害他人身體或者謀殺?

警察都唔可以除犯嘅避彈衣年後再向佢開槍啦

集思廣益睇下有冇得告

黑警都周街打人

法律上雖然佢打你唔啱但係佢都叫做可以話自己執法

就算冇片冇證據佢話你反抗佢打你佢點講都得

但係強迫他人吸毒有毒氣體

樓主有冇打算告中共64屠殺學生

因為你反抗，為左盡快制服你，電光火石之間，警員做出左最直接控制環境既方法就係除你面罩，我相信佢地既專業